種植牙齒

請問大家有沒有好的種植牙醫生介紹？
我問咗一間要$21000一隻牙，貴唔貴呀？隻牙越來越痛又唔拖得。

唔貴，但你痛未整得啦

而家未係太痛，不過只牙崩咗一大半食唔到嘢，又冇力食

食嘢時先痛，唔掂佢就唔痛

杜牙根？

3-4年前 整左萬幾蚊一隻 泓景臺整

不是，是種牙

咁平d喎，可唔可以介紹個醫生我問下🙏🏻

得1個 你一search就有 不過係3 4 年前價 你可以問下先 手勢幾好的